嘩英皇原來收埋呢啲咁o既黑絲大波妹

港鐵公司（0066）黃竹坑站第五期物業發展項目，今午2時截收發展意向書。港鐵公布，合共接獲37份意向書。綜合消息，有份遞交意向書的財團包括長實（1113）、英皇國際（0163）、華懋集團、爪哇控股（0251）、其士國際（0025），中資方面有碧桂園（2007）、旭輝（0884）、中國金茂控股（0817），另有兩間不知名財團。

港鐵表示，在收到發展意向書後，將編訂經甄選的投標者入圍名單，以邀請發展商及/或財團提交正式標書，並將儘快落實有關招標安排。

今日遞交意向書的英皇國際高級物業主任蘇穎菁表示，集團認為黃竹坑區發展潛力大，會觀察條款以及補地價金額才決定以獨資或合資形式入標，出價會考慮市況及招標條款等因素。

大

第一張幾大吓

高級物業主任
物管界人才輩出

做開雞

帶住口罩都麻麻地wo

咪比個髮型呃到

第二張好似拎住車頭相咁
咁都叫正，樓豬食開屎？

佢話：你大我呀？

無話正，不過想屌

唔正都屌，咁不如屌豬肉啦